感情問題

如果同個女仔一齊左一個月，個女仔就開始問你囉錢，想問咁個女仔其實係想洗你啲錢先同你一齊，定係真係鍾意你先同你一齊

未結婚比咩錢佢洗，要比錢既同叫雞為屌閪有咩分別

兵嚟咋你

囉六百蚊，唔知囉做咩

唔知咪問囉

當你係提款機